［烈士］支那網民Upload影片連結暗藏反黨網站

反了反了

你擺出嚟害死人
唔好再覆

玩命